有數學問題 有無巴打可以教下?

可唔可以留低tg 問

主要係d Trigonometry 同埋 bearing....

cherail
add左講聲

tg me toyuto